聽日唔係最後一戰啊！！！

我都好想聽日佢哋搞緊急法或者出老解

大家一齊攬炒

但我覺得佢哋唔搞嘅機會好大

所以聽日佢哋一定會封鐵，set rb拉人

聽日只要人一多，佢哋就難清場

再一次好似之前咁癱瘓港島就可以

你可能會話邊得啊，邊會有咁多人
所以快啲做文宣，推post啦仆街

另外加上 我哋係香港人啊仆街

呢三月證明咗，幾無可能嘅我哋都做到

由6.9至今幾多次覺得無可能
但我哋都做到出嚟

同埋聽日真係要小心，盡量唔好被捕啊

畜龍衝出嚟，真係要試下打狗救人

如果聽日少咗好多手足

對唔對得住呂麗搖巴架飛機啊

明白大家好緊張，有心理準備係好事
但聽日好大機會唔係End game
盡量不被捕，9.1機場見

最後，如果好攰好想放棄

請你記住我哋煲底除口罩之約

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

就講就到，快撚到

唔好講到最後一戰咁
條抗爭路仲好長！

出埋直昇機散播白色恐怖
你咁做係唔會令到我驚架

831 港島見
901 機場見
902 罷工

做文宣同推post啊

聽日港島要人行街刺激經濟啊

不被捕為大前題，
我哋要持續抗爭

唔好講到聽日一輸一贏就完咗咁

冇錯 未係end game啊！

推 點都要挨到美國國會重開

推